覺唔覺兩個costa都好似樣

睇圖都覺得好嘈